\chapter{Listado de acrónimos}

{\small
\begin{acronym}[XXXXXXXX]
	\Acro{TESAH}	{Token Economy System for Attention Deficit Hyperactivity Disorder}
	\Acro{TDAH}	{Trastorno por Déficit de Atención con o sin Hiperactividad}	
	\Acro{MV}	{Máquina Virtual}
	\Acro{SEMA}	{Sociedad Española de Medicina de la Adolescencia}
	\Acro{PDA}	{Personal Digital Assistant o Agenda Electrónica de bolsillo}
	\Acro{GTD} 	{Getting Things Done}
	\Acro{LOPD}	{Ley Orgánica de Protección de Datos}
	\Acro{TFG}	{Trabajo Fin de Grado}
	\Acro{E-R}	{Entidad-Relación}
	\Acro{JDBC}	{Java DataBase Conectivity}
	\Acro{JSON}	{JavaScript Object Notation}
\end{acronym}
}


% \ac{OO}   la primera vez \acf, después \acs
% \acs{OO}  short: OO
% \acf{OO}  full : Object Oriented (OO)
% \acl{OO}  large: Object Oriented
% \acx{OO}         OO (Object Oriented)

% usa \Acro cuando no debe aparecer nunca expandido en el texto

% Local variables:
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
